每次見到呢個emoji我就諗左去其他野

🥵

究竟佢做緊乜

熱到狗咁

福頭老師🥵🥵